無間煉獄 - 林奠

唔知有冇巴打發揮創意改呢首歌

[幫置頂］全民動員，出發旺角，糖水我請